[懷舊JJ] 有冇人仲玩緊上帝也抓狂

早排揾返隻碟玩咗陣 發覺真係好玩過而家唔少rts game
不過次次都想打爆機 但次次打到咁上下就唔得閒玩落去
其實呢啲舊game 耐唔耐拎返出嚟玩真係幾正
連登有冇同好